解放軍2014係深圳集結到依家都未黎到

盪失路？

摺緊被去震攝美國

入左結界

那夜凌晨

解放軍同郁和哥既人，邊個會快d?

搵新城市個兩個物管帶路啦

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

塞車
轉個彎到

ok